點解無人去同班蝻宣傳下香港露營區？

蝻去個邊個邊又有得搵食
又可以嚇到班蝗唔敢黎
一石二鳥

agger

其實都有

班中國乞兒走水貨唔比錢住酒店 佢地老婆仔女做南亞蝗既肉便器